大家估下幾耐先移返正部列車？

1年

唔知3日得唔得呢

愚公移車真係

Condom都得喇

馬時亨辭職嗰日

最少一個月

2023 都未得

仲要整番條路軌、軌旁設施
唔知舊訊號系統有冇撞壞埋

難搞

肯定渣流灘慢慢拉，刁你鹵味。
地鐵學徒份糧得萬零，同你做地盤佬苦力工作人力拉車，睬你都戇鳩啦

要行上行落

仲要遂吋遂吋嘆移